食過壽司郎嘅有咩推介

如題

咁多人
要幾點開始排

早2個鐘電話拎飛差唔多

果間幾好食

唔係得apps拎飛咋咩

大拖/燒大拖

我一個月電話訂左

仲有冇其他推介呀